大家點睇鮑威爾條粉皮（鮑皮）？

一陣議息又出嚟鳩up
屌你老母

應該pink lin

負利率，all in

嫌升得太慢，直接入市掃，目標100萬點

維持利率不變，升！

無限QE變有限QE，萬跌

廢老鮑皮

個市又唔柒郁啦